香港地處處都要錢

無錢就係無錢 同人唔同命
有d含住金鎖鑰出世 自然唔明係底層既人既苦
撘車有貴 食飯又貴 淨係lunch係街食都要45-50
只係想講係香依個地方 窮既只會原地踏步 但有錢既只會繼續有錢 好似炒樓咁 樓價只會越黎越貴 租金都係 莫講話上樓 有首期我都寧願做小生意 免得一世供層樓

俾你現在有錢你想做咩小生意

小弟月入唔多 但自己叫做夠用 可以草到了2500-3000一個月 但真係從來都無諗過買到樓

會同朋友夾錢開間飲食

x2

係香港無私樓又無公屋其實死硬 遲早有一日人工唔夠樓租升得快

身邊有朋友本身屋企私樓 有d更加屋企人買咗層比佢地 而我 叫做大陸有層樓老豆留 但大陸最多值幾十個 利申19歲

求生活安穩無傷無病好了

想上黎討論下都無人理

屋企除左空氣 樣樣都係賬單黎
刷牙飲水痾屎廁紙煮野訓教電腦冷氣
莫講話出街食啦

根本唔係人住 如果人工跟得上物價 我真係唔介意 但事實呢？